有無做bank嘅係諗住移民？

睇過自己qualify加拿大同英國個個救生艇計劃
另外屋企人原因，所以去台灣嘅話坐一年移民監就有台灣籍

依家向香港做緊banking啲濕鳩FO工，人工都算唔錯，驚移左民賺唔番咁多錢好驚要重新黎過

有無人有同樣struggle？

Internal transfer

唉，我都想，自己做緊間bank向外國好雞

邊間

冇咁易掛 tranfer到直接走

有錢無命，有命無錢
最壞情況，自己諗啦

我識人做ibank 都照走
你搵幾多錢咁巴閉？

ibank先容易走
普通銀行中層好難transfer去外國
人地國家又唔係無人力

wired

咁唔好走，係香港生存

你一定要做返銀行？
大把工搵到你銀行既人工

你有無相應skill set 先？

你想一開始搵返同一個人工機會得50％
因為你多數要junior做起
你想幾年後搵多過而家唔係難
所以咪問你而家份乜野工囉

你而家junior 去到又係junior＞冇分別

你岩岩升senior >去到做得幾年你都升到＞分別唔大

你而家四十歲就唔洗旨意去到搵返同一個level,不過你鐘意就留返係大灣區發展

你而家六十歲既就疊埋心水過去退休撚狗剪草啦

唔想屌9你 你咁重視錢 咁你唔好諗移民啦

咁自己做左幾年bank，都想做番銀行架嘛

都係想知個邊做bank人工會唔會同香港差好遠遮

咁好低薪

睇你求咩姐 追人工咪留係香港 要生活咪加拿大 加拿大洗費又唔貴